[正視聽] 屎家軍單野唔只係youtube界既八掛野

好簡單講下 當你組到一隊人係youtube界有話語權
係好撚易操控到輿論
以細包/大j 單野作例
佢地只要一大舉出動 輿論近乎一面倒

網軍係文宣最撚大既工具
如果你地只係以八掛野既心態去睇呢件事
終有一日佢地俾人收編左
就係一隊專帶輿論既網上軍團

Cga同政府咁多利益瓜葛
你地自己諗下問題所在

另外rosema你地話佢真黃
Ok我信
但黃係咪就唔洗理人格問題？
佢出心出力我respect佢啊
但佢雙重標準 無牌經營食店 屈bella做雞
呢幾單點計？
黃既就唔洗道歉盲撐？
佢身為黃呢方面既kol 理應以身作則
如果你地繼續放任黃就大撚哂呢樣野
好快中間/游離派既支持度會俾你地敗哂

推 話俾人知有幾撚嚴重

推

推啦屌你老母

推啦港豬 知問題所在未啊

正經post無人推

冇錯 其實都幾嚴重

其實就係要樓主呢啲係標題講出問題所在的人

作為無留意開YouTuber的人，一黎就彈幾個post講咩屎家軍，鬼知你發生咩事，一般人只會當八掛野唔想理。

咁你走啦 唔撚識正視問題

正經post推出去俾人知問題所在

俾無留意開youtube既人知咩事 推啦

推啦 正經post 俾小朋友 大人都知咩事

.

好多速食黨 要話哂俾唔同圈子既人問題既嚴重性

連登仔：我唔睇youtube ，班細路個個變屎萊閪細B電莖雞關我撚事，CGA同政府利益輸送又點度度都係咁，起智能燈柱我日日black bloc 蒙面咪得，多撚餘

up

4年後繼續話sorry 你地行得太前

youtube界只係娛樂圈既縮影 玩小圈子 講關係 講利益 其實好正常 一d都唔出奇
而且一雞死一雞鳴 屌死左佢 又有另一班人出黎頂佢個位
有咩好屌?

屌人埋堆? 出黎做野係要埋堆 講人脈嫁啦
屌人利益輸送? 大把大白象億億聲咁送, 係都屌左果d先 呢d幾百萬數唔算係咩
屌人帶風向? 冇左屎家軍就冇人帶風向? 屎家軍只係代理人 大把打手公司係到

其實而家d人係屌緊d咩?

所以就放任佢地

有需要洗晒版咁講? 冇其他更重要既事? 例如內會選主席?

又一隻5毛

光復香港，要你幫手！

【丫叉郵包案】眾籌民事訴訟控告警方
眾籌連結：

【612基金】大量手足上庭，基金只剩幾三千萬！

【星火】以新模式運作，接受捐款！

【奶茶同盟】反對中國於泰國湄公河建築堤壩

【BNO平權】聯署只差500人！
聯署連結：

有冇人幫印度仔推冧tiktok
事緣

連登毒撚懶清高唔睇youtube唔緊要
問題係有好多新一代唔睇電視睇youtube餸飯
我地已經阻止唔到上一代繼續睇tvb，唔通仲要望著新一代睇藍youtuber都唔理？

agger kol 係戰略重地

話八卦嘢嗰啲只係五毛

hi 屎家軍

唔好以為事不關己阿

有人睇有人睇
冇人睇就冇人睇
冇人睇, 咁理佢黎做咩
多撚柒餘

人地夾埋百幾萬訂閱

推！

如果係tvb之類基本就一面倒反
到呢啲就出現咁多“我唔想知”嘅人
其實呢班人好似比想像中有嘅網絡支配力仲要大

你唔睇唔代表冇人睇

Tvb今時今日仲未收皮 係因為上一代有批俾人洗咗腦既忠實fans

依家屎家軍未成氣候你覺得冇乜野 但幾年後發覺佢地問題變大 你想收佢皮已經好難

你唔睇唔代表冇人睇
幾多細路睇佢地
有一定影響力

唔該唔好睇少

我明
但係可唔可以幫手宣傳下惡歌法
0524愛丁堡廣場有集會
0524 港島有遊行
0527 惡歌法二讀

真

如果CCTVB係幫中年老年人洗腦
咁屎家軍就係幫啲o靚仔洗緊腦
而家唔注視下遲吓就返唔到轉頭

啲on9仔以為冇興趣，班人帶唔到啲咩風向，以為自己最醒

好多港豬 但唔緊要 慢慢提醒佢地 我仲有個風氣覺得好差就係下下唔岩聽就屈人五毛

下一代細路好鳩多人睇佢地
佢地睇完同d同學傳下傳下
輿論就係咁比佢地控制咗都唔知

Pin起左

輕推

講得好岩 大大力推！

吾該🙏🙏

毋忘721 831 101 1111

真係無睇開，可唔可以俾link dislike 佢地d 片？pin 埋佢？

大家都想香港好既正視下 唔好話唔關我事 大把細蚊仔睇佢地

721 831 101 1111

佢地旗下既好多我諗都真黃 俾d機會佢地解釋下？

龍頭rosema我諗都要出一出黎啦都

你身為黃既kol其身不正 何以服眾？

都係得個知字

721 831 101 1111
0524 港島見
0527港島見

政府控制輿論嘅方法

Push

你知唔知道幾撚多細路追緊睇呢班垃圾
追擊屎家軍根本唔係咩八卦嘢

推.....

Pull

其實我都有兩日見到呢d post都無禁入去
以為又係小朋友齊打交

有無簡單講講咩事

集中推一個啦

咁所有黃絲都唔可以做公務員?
有幫政府做野=無限上線屈佢地做打手?

咁未必係成個集團？
confirm 出過洗腦片嘅做住先？一步步來~
就好似tvb 都未必個個都要攻擊佢？

思想嘅控制極需要重視 特別年輕一代
我哋呢啲老嘢唔睇 心諗：who 嘅同時
班細嘅可能日日睇緊 俾佢影響緊
所以絕對同意樓主講 呢件事唔單純係隔離post講嘅八卦嘢咁簡單

琴日開會個陣大把討論啦，自己冇睇就話人洗版
利申呢兩日連登fb都見到勁多討論先去follow單嘢

同問
㩒過兩三個post
啲人對佢地嘅標準好似異常地高

A

其實我都唔知果班係咩人但有認真睇晒
好簡單 大家諗下點解我地咁多人都話自己唔識佢地但佢地又撈到風生水起？
D觀眾會係邊個？
咪又係d小學生
而家唔及早除去班垃圾
只會禍害下一代

其實要解決屎家軍或者youtube界嘅問題，可以話好易，亦都可以話好難
易係因為只要冇人睇佢地，冇人理佢地(撐同反都冇)，佢地就冇影響力，唔成氣候，自然就會收皮
難係因為永遠唔知點解會有班傻仔做佢地fans

老老實實，屎家軍班人小圈子圍威喂，都唔係第一日嘅事
班人又冇樣冇才華，但係硬係唔知點解咁多人睇，咁多人理佢地

你話我隔離飯香都係咁話，台灣youtube 嘅生態好好多
大家好專注做好自己頻道，專注諗點樣令自己進步
出名嘅youtuber 亦都好願意幫新人
係香港我見到嘅係只係得勾心鬥角，互相攻擊，爭地盤，帶風向，諗點樣cap水，a.k.a. 典型嘅香港職場文化

係香港做得好嘅YouTube channel唔係冇，但係唔多，而且點擊率唔高
好希望大家用自己嘅點擊率去支持一d真係高質嘅channel
做youtuber嘅專注做好自己條channel，你地嘅努力始終有一日會有人睇到

好多人spin去黃/偽黃
根本呢單野唔關政見事
係人格，利益方面既問題

真呀

啱 黃係代表民主公義
支持民主公義既係黃

但黃摒棄公義既
只係牆頭草揀陣營黨派
唔係話要棄
但核心價值都冇就要改

唔只係youtube 界
任何黃既都以此為鑑

師兄睇法相同 我地要做既唔係一言堂 係將我地既價值觀推出去大家知

我都唔睇 不過一樣還一樣 好重要

佢地要到有人岀黎做野，可能係遊行反利益輸送
可能係私了幾個肥仔，然後俾狗咬
之後先會好嬲好嬲，有冇搞錯，表示關注

原來Bella把聲系咁
PandaCute 新成員 Bella 與 Sleepy Razer 遊記
594 views

唔好比班撚樣冷處理 要迫佢地企一邊

push

鐘培生都拍片講過
廣告商投資係香港既錢好少
佢地俾一舊錢出黎俾中間人搵youtuber賣廣告
如果屎家軍長期以利益拉攏一班人搶佔廣告商既大部分利益
其他新晉youtuber/無埋佢地堆既人就好難有收益進帳
長期落去廣告商就只會搵屎家軍呢班垃圾賣廣告
其他人只可以混吉/埋堆
唔只係將網路利益過份集中
一個長期利益關係鏈控制下
只要以"利益"威脅
紅底cga叫佢地改變立場有幾容易？
更何況可能要簽埋合約禁止部分言論？

偷換概念
利益輸送同圍爐壟斷廣告far more than 打政府工

多謝ching
稍嫌我呢個論述有啲老土

咁你地直情老屈 wor
人地乜都無做過 wor
而加你地純粹覺得佢會做所謂仆街野wor

條片講嘅野有邊樣係屈？講清楚啲先

我一路有話等班kol出黎解話 俾機會佢地 人誰無錯
佢地肯改我地一定俾機會佢地
而家連龍頭rosema都潛水
咁我地可以點？

Youtuber就好似抄散咁 除非你有名氣 有network 如果唔係都係要靠判頭俾job你做 成件事仆街在係撚屌判頭想獨市 打壓其他唔埋堆既人等佢無job做 迫佢地聽聽話話

啱啱見到呢條片，覺得問題真係有啲嚴重。
入邊有關於打壓聲音，對於無用公子嗰條片叫證據。
佢哋嘅觀眾唔係我哋，而係一啲初中甚至小學生。如果呢件事坐實，佢哋接收嘅資訊會好單一，同有機會好似嗰位公子咁講，最終會幫政府宣傳。咁樣對於小朋友嘅思想發展唔健康。

所以？
咁就要去做傻仔？

怕咩姐
有連登仔

唔知佢係邊個肥仔呢

所以你覺得你應該返去睇cctvb?

我點知操縱輿論嘅唔係連登仔

多人睇，你唔去搶客
仲去幫襯埋一份？

其實你講嘅嘢完全可以套落港共政府到。黑警、議員甚致林鄭都只係代理人，背後大把中共大佬係到。咁係咪只可以討論點直接推番中共而唔可以屌差佬同林鄭？修身齊家治國平天下，要做好一件事要由細嘅嘢開始，起馬細嘅事你有能力改變先，忽視細節只講「大事」同尻up冇分別。

樓主心水清
不過連登依家個風向係黃=tvb劇既好人，藍=tvb劇入面既壞人
大家既焦點亦唔係放係cga度，而係要鬥倒屎萊姆同班電子雞，沉溺緊睇人仆街最開心既快感入面

試下用你自己判斷能力？
依家係話緊唔想了解嘅人，唔係逼你企一邊喎

你依個係咩邏輯
依家大家就係講緊要依班友收皮
同整死tvb一樣道理

想埋屎家軍堆
要唔要比史來姆屌過先？

支持推

CGA係同政府有利益瓜葛，
但其實點推論到去屎家軍會收政府錢而造輿論？
因為我見其實屎家軍個List有唔少都係黃到金嘅人。
我同意佢地會係道德方面造成歪風e.g.盲撐冇道理嘅人，
但我睇唔到點推論落去會收政府錢控制政治上嘅輿論。

你一路話有咩用? 全部人判晒佢地死刑
點敢出黎?

你戇尻？ 叫人關注件事唔好步tvb洗腦後塵，幾撚時叫你睇班屎軍既片？
警醒緊啲人唔好放任佢地wo

基本上依條友block 得。起一起佢底就見到佢成日出尻po，十個9個都負皮多，可能未係五毛，不過就一定係亂帶風嘅on9仔

政府>Cga>細包舊屎youtube=網版CCTVB
操控輿論
操控廣告

我有判死刑？ 我叫佢地出黎解話都有錯？
我一路叫人唔好咁快unsub佢旗下班人wo
睇下佢地點講先
Ching你打稻草人？

最終會幫政府宣傳。

中共正正就係用呢個 concept
將所有無犯過事但推崇崇尚自由既人壓迫

哈哈哈
好撚搞笑
日日反中共
做既野愈黎愈似

根本係香港人問題
你睇台灣既youtube
幾大對比就知

提防都有錯？

其實其他人黃唔黃唔係重點之一
問題係屎同細B呢兩條友
人格極之有問題
我唔知其他YOUTUBER點睇
但已經咁明顯睇到人格有問題既人
都仍然選擇幫佢講好說話
仲同佢地行埋一齊
仲有咩好講呢?
你話你係佢老死就更加應該屌柒佢地啦

佢地個頭話人係雞
D雞就扮聽唔到繼續走埋去
但其他人間接講係雞
就即卡成身火上曬腦
即係唔係人地直接話你係雞就得
間接就唔得?

咁多利益問題但永遠最後都係講身不由己
其他YOUTUBER真係想保持身家清白就應該絕交啦
都已經唔想提一D口講唔好物化咩咩咩
但又係咁賣相自打嘴巴既人啦
大家都係搵食
但搵食搵到連自己係做緊咩都唔知自己做緊咩真係最恐怖

我講果啲走去睇既人
我一開始都冇指邊個，唔想炒熱佢就冷處理
個世界係開放既，你可以點樣消滅佢
重點係今日有人信佢，果個都有機會信第二個
咁就取決於你provide到啲乜野比佢呢啲垃圾更吸引

同埋我覺得呢樣野既導火點係香港utuber唔埋堆搵唔到食

大家可以諗下呢樣野點解決

第一步 收屎家軍皮

推推拳

一班人無道德又冇良知嘅朋黨壟斷左YouTuber嘅最大收入
除左大j本身有錢，sigma馬田慕容之類圢埋台灣市場嘅之外，成個行業仲點會有正常嘅人岀到頭
啲細路仔睇呢班人大會變成點？

你覺得建制派點解係建制派？咪係一早用利益輸送收買左一班人，到需要嘅時候咪幫政府講野
明明係好簡單嘅道理

好彩我地電競龍頭三子一早養定成班人準備同連登狗對屌，中間又搵啲蝦毛蟹將隔開啲輸送，點燒都燒唔到我地繼續食政府水有藍屍照

賺對家錢抗爭有咩問題

屎家軍=網絡版TVB

連登仔反TVB都係一半一半

無救了

佢哋淨係識講黃藍問題
完全唔敢講舊屎
淨係雙重標準已經拆唔掂啦
自己友屌人妓女就得，扮睇唔到
其他人講兩句就即刻衝出嚟狙擊
有冇求其一個屎家軍講過細b妓女單嘢？

全部人？我睇到唔係喎，起碼你有幫佢哋，雖然冇乜理據

用你嘅講法，大丁講夾公仔係暴利嘅時候咪一樣

「全部人判晒佢死刑」
呀屎咁多朋友

其實好多人搵政府錢唔一定藍eg rthk 非建制議員全部公務員除非黃圈有能力養哂咁多人

班友係咁on9
講極都唔明
叫人要有警覺性，一唔對路要做野
亦都可以等班人知道有人留意住，明明百利無一害

掉返轉諗
會唔會太多人幻想YOUTUBER係一份好高質既工?
成日FF拍1-2個鐘片就唔洗再做野咁
日本之前都有研究問學生將來想做咩
竟然有人係講做YOUTUBER

YOUTUBE其實係分享自己興趣既平台
例如煮野食拍片越拍越多又OK自然就會有煮野食既AD加入去
YOUTUBE從來唔應該以搵錢為目的起家
個個都見到班YOUTUBER點身光頸靚就衝入去
其實已經入曬魔咁架啦

你成日話佢哋咩都冇做過，想問下你由邊到得出依個結論？你係局內人定點？表面證供就擺到明佢地係有問題，係咪下下要有100%完整嘅證據先可以屌人？都冇人有完美證據話警黑合作，黑警滅口老強，咁係咪又唔講得？預咗最壞嘅打算先有咩問題。最後佢哋出尼解釋到嘅件事咪完囉，佢一日唔解釋好難服眾話佢冇做錯事wo

幾時有講緊黃藍

正視聽

依家舊屎同細b有問題
屎家軍講都唔敢講啦
仲要突然上身叫大家唔好曬時間
關注返auman
關心義士同狙擊舊屎有咩衝突
唔可以一齊做咩

留意返 我講緊既係人格 利益問題

泛毛歪理之一，轉移視線

就是這樣
軍團或輿論控制先係最恐怖。

分分鐘屎家網軍落力扮演最激烈鬥黃
等大家錯曬重點

有班人話自己唔睇佢地 唔關我事
問題係香港好撚多細路仔睇佢地
你諗下個影響幾深遠

睇你將出頭點樣定義啦，
其實都有唔少頻道同嗰班人完全冇關係都有成績。
你可以講話做電競娛樂題材都係埋個邊堆，
但真係唔係成個YouTube都係佢地主宰。

同埋似乎大家假定晒個邊所有人都係冇良心為錢，
而否定晒唔少人都係有出心出力幫過手足，
唔係攻擊個現象而係攻擊班人。

台灣一樣有一班垃圾mk仔，一樣有一大班冇人睇搵唔到食，一樣有朋黨壟斷利益，只不過基數大咪好似勁人多

香港一樣有馬田有sigma有五公子

Pusshhh

由最開始個post名我已經罵樓主改錯post名
令人以為又私怨
咩幕容又罵屎萊冇，咩post名來

又block多件

台灣同香港最大唔同既係
佢地可以理直氣狀屌柒支那
我地開始越黎越難屌鳩支那
個自由圈已經縮緊

唔好講得咁虛啦，就講sigma同泥馬單野
你睇完兩方論述，覺得邊一方有道理？
而事實上sigma接廣告嘅機會一定會因為得罪呢班人少左

「香港加油麻雀」係咪人血饅頭？

擺明紅色資金利益鍊......
香港人大家小心睇路啦.......

又一個私怨PO

我同意啊，
我咪話電競娛樂題材係好受佢嗰邊影響，依個現象係好唔健康。
但你講緊成個行業啊嘛，
我先指出唔係成個YouTube都係佢地話事，
有一大堆YouTuber都唔係佢個邊範疇，而且都係有出頭，
HappyKongner、光頭幫、金剛crew、成波都唔係啦。

同埋你冇回應我話：
依家個情況係大部分人攻擊佢地個人否定晒佢地付出而唔係攻擊個現象
你要解決個現象 同 解決佢地「個人」
係好唔同嘅發展方向。

認真 屎來母 有咩咁勁

我睇佢頭10條片全部都得幾萬views

但396k sub係咪買返嚟

再推
我地係要討論舊屎點樣害人
吹咩cctoy賤種

人地有400k sub (曾經)

佢啲白帶咪黃

覺得呢單野同自己冇關既人 根本d口吻同政治冷感一樣 又話自己唔睇 又話影響力細
個個唔知十個小學生初中生十個都係睇屎萊母大 唔好眼光咁窄啦 變到同d廢老藍絲一樣自己睇到乜就信乜

起碼人地而家上到樓
大陸又有樓收租
不過呢D偽君子真係好撚垃圾

黑警死全家都唔係解決現像係解決個人
你有咪方案繞過個人解決現像？

要正視

你唔睇姐，大把新一代睇
佢地唔似你地咁識自己搵野睇

當某大群人拎左youtube話語群
有小群講左d野大群唔啱聽既野
圍攻小群，而小朋友唔識分析
咪信曬大群講野lo

另外大群如果因利益唔再敢發表自己言論，會自我審查
而youtube又被佢地壟斷曬既時候
咪變左某d話題永遠唔講得，無人講
成個youtube無人講，小朋友少左個渠道知，或者因為見youtube無人講，咪覺得唔重要

控制分配廣告權，埋堆先有廣告
其實背後核心人物我諗唔多啦
一開始初心可能只係想團結班香港youtuber帶起新人啦
而搞到後期個生態咁唔健康
甚至開始有香港社會小小既影子
變左做既得利益者既人當然想繼續啦

再咁落去香港youtube就變cctvb
藝人某d言論話題都唔可以講
只可以講d好虛無既說話
一有違公司立場就byebye

問題係佢集合嘅youtuber 只會越來越多
放任唔理嘅話，遲早都會多人睇

Pish

佢所謂既全部 係指香港市場
你話有出頭 但受眾完全唔同呀嘛
你覺得中小學生大部分會唔會睇kongner同金剛crew先
唔好話追 會唔會禁入去都成問題啦

其實我睇晒啲post都唔知咩事

我睇youtube從來唔睇香港YouTubed, 咩撚野帶風向帶到咩風向

Cga 先撚醒，宜家屎家軍擋住冇人理啲利益輸送，公仔賭檔馬照跑舞照跳 都算冇白養班電莖人才

推
唔睇開嘅人好難知發生咩事

你決絕個人你可以就咁唔睇佢report佢唔訂閱佢，
你要解決個現象更應該係要推起佢地公司以外嘅頻道等佢地唔洗痴埋去都有廣告。

港豬收皮

Support

認同，youtube係言論機器，一定要穩住黃色比例

我唔吸毒
你要求我去理古惑仔爭奪毒品市場
係咪精神病？
我只係想佢地死哂
唔係想佢其中一方贏
而令佢地爭令佢地贏嘅就係你地呢啲會睇本地youtuber嘅垃圾

講到尾都係有咁嘅觀眾先會有咁嘅人生存到
冇人睇、冇人課金佢拍條撚片咩

推
屎軍單嘢唔係八卦咁簡單
唔想以後youtube只得一種聲音就要正視問題

連登仔黃店難食都唔屌得
呢d野岩9氣啦

你想人點理？
唔撚理，唔撚睇
仲可以點？

Tvb道理一樣，唔撚睇，冷處理
進一步就追擊埋讚助

但都幾難搵

咁有d咩方法?

關注 提防 提醒
其實都有一定作用
好多小朋友未有獨立思考

其實我都sub左好多channel
但係咪個個都睇，其實唔係
最後都係喜好，質素，吸引力問題
正如龍門啲野唔好食，黃都冇用

你理得我點做姐，犯法呀？定係你跟班肥仔搵食？

吸毒都得
咁你用政治都得啦

廢老要睇tvb, 可以點
廢青要睇屎，唯一可以笑佢柒，等佢地覺得無面而唔睇

我冇理你啊，我又冇叫你一定要跟我做，
係你問我應該點做㗎嘛，
做乜撚嘢，我講下我見解你就突然上綱上線。
依度唔係DSE啊，唔洗達成共識㗎，
討論區唔比討論㗎？
冇啦啦發惡，痴撚線。

又將黃嘅道德標準set到無限高，然後批鬥到佢死都唔得閒搞藍

ok囉

記得有cctvb戰線呀

國際線長期要人

各戰線都歡迎加入

閱讀理解f?

開po批鬥過邊個藍？ 俾我閱讀下囉

e?原來冇？

黃就唔洗改善？ 俾意見佢改善都有問題？

我講左咁耐屌既係人格 利益輸送問題
你就去屌我批鬥黃

原來你閲讀理解F

咩叫不完美可接受可改善呀？咩叫核爆都唔割呀？

有咁多藍人唔批鬥，係都要黃kol做到聖人lvl

ok囉你哋繼續

同意你嘅講法
就算CGA唔係直接under政府(但紅底) 就算屎家軍入面真係有人黃到發金
佢地同政府利益上千絲萬縷 政府一用利益上做威脅
例如 唔撥款 唔比搞比賽 唔派job 跪低唔出奇
如果佢地做雜魚就算啦 但事實上佢地依個圈子明顯好有影響力
搶哂d廣告 班下線又識一齊帶風向

得，總之黃kol唔係聖人就批鬥咗先， "提醒下"

明啦

咩撚野 我邊句批鬥佢 我真心想知
睇留言我仲叫人唔好unsub佢地住
俾機會佢地解釋
你追追post先啦大佬

你唔同意kol應該以身作則？
做得公眾人物唔俾人討論？
不完美 可改善而家俾意見佢地就叫批鬥？
咁係咪做錯左要讚佢地

等睇有班人係唔係都同你講
『不鬥黃 不分化』
黎end topic

有班人次次一有人提出質疑
就會用
『不鬥黃 不分化』黎維穩

仆街，睇個標題以為我開post

同屎有關連的，都一律

就好似當日紅色資金注資
依家到youtuber 被藍/紅色滲透

tvb 染紅就話係無能為力姐

youtuber 生態唔係無能力搞啦
唔係唔搞呀

屎家軍唯一方法家陣就係唔回應，又或者推啲auman血饅黎食住先，一陣燒埋上面利益輸送/燈柱/公仔變賭檔，成班日日做雞都唔掂

我諗住佢唔回應既我就開個新ig日日狙擊到佢地回應
再唔回應我會去搵佢地租夾公仔機既租户傾逼佢地回應

台灣果邊都有好多公司好多圈子，但係好少會圍爐排外互相攻擊，唔會非我族類就打到你永不超生
佢地唔同公司/獨立嘅youtuber都可以合作

之前上班不要看搞走鐘獎，請哂百幾個youtuber嚟，咩公司都有，獨立嘅細channel都有，唔會排外。
呱吉蔡哥明明同木曜4好fd，木曜4又咁hit，俾獎佢地大家都會服，但係規矩定咗冇投稿就唔會考慮，而木曜4又真係冇投稿，最後木曜4連入圍都冇，做到公平公證。

呢類頒獎禮如果俾香港搞，好大機會會變做tvb勁歌頒獎禮模式嘅利益輸送。

邊撚個Bella

中共=英皇/CGA
建制派=屎家軍
真.香港人=連登仔
泛民=大丁,慕容

依家用一個個大話去解釋,再打壓我地言論
同依家現實一撚樣,成個立法會佢地玩晒

Agger 人地小圈子 但人格正直
屎軍成班是非不分 係隊友就盲撐

電莖館開幕係威係勢條柒婆黎埋，淪落到變啲踩法律罅公仔賭檔同啲街機釣魚檔冇分別

防患於未然

大約係，有條友叫屎來無，佢差唔多做到HKtop1 YouTuber 手中有好多利益，所以好多YouTuber都會埋佢堆之後就盲撐佢，所以佢可以控制輿論風向，仲要比人爆佢同政府有關係(cga)

成件事最重要唔係屎家軍
而係呢班人背後既利益集團
佢哋既影響力點樣操控網絡輿論

以下係我聽番黎，但真假我判斷唔到：
話pk鄧打電話俾cga負責人叫佢地唔好再出聲撐黃

如果係真的話即係今後屎家軍同youtube 界大部分人都唔會再係黃

推
黃還黃
品格還品格
件事重點跟本唔係鬥唔鬥黃
而係避免輿論控制
跟其他緊要野既同時都應同時跟埋依單

睇法相近

依家廣告商好多都係搵 屎家軍班垃圾啦 乜撚野kz 都可以賣d 乜柒手機game 賣廣告，kz 明明以前都係大J 隻狗黎 依家痴埋屎家軍就有廣告

搞清楚係kzee
唔係kz
Kz係香港rap og

其實可以點防, 個網絡係公開既, 唔考慮黃標問題
你要同佢抗衡, 就係PROVIDE正確既野之餘, 係吸引既野比啲人睇
有正常智力既自然識分, 真相越辯越明, 係呢個問題上, 唔怕同佢貨比貨
蠢果啲由佢啦, 救唔到

push 唔剩只係食花生咁簡單

Mira's Garden 原來係屎家軍成員!

幫手push